婆媳共事一夫 為爭寵臨幸大打出手

中國湖北一名王姓婦人「體諒」劉姓媳婦和兒子不合，長時間沒有性生活，於是願意把丈夫「分一半」給媳婦洩慾，但這對婆媳最後卻因為爭寵「侍寢權」而大打出手。

據中國《湖北荊楚網》報導，7年前王婦的兒子與劉女結婚，並生下一子一女，但後來兩人感情逐漸轉淡，加上兒子經常在外地工作，夫妻兩人有一段時間沒有性生活。33歲的劉女後來提出「建議」，稱她不會離婚，但需要男人讓她洩慾，於是王婦讓出了老公，同意劉女與公公上床。

自此之後，王婦和劉女輪流被公公臨幸，也一直相安無事，但到上周六晚間，本來是王婦與丈夫同床的時段，但劉女半夜卻硬擠進來，更將王婦趕到房外。王婦一氣之下找來朋友幫忙「捉姦」，劉女也不甘示弱，就將這件「家醜」爆料給親朋好友聽，王婦隨後就動手打劉女，但老爺卻冷眼旁觀，激得最後王婦報警處理。（施旖婕／綜合報導）

個男人就正

湖北女人

施旖婕